今晚有好多送。。。。。。。。

西爛花
米粉
偷食老豆買的war貼

偷野食嘅狗

咁減 一定失敗

終於唔飲可樂

why

本來拎左支zero出黎 但爆左氣

你會忍唔到口
同埋食蕃薯好過食米粉
你食蕃薯加菜菜加2嚿肉啦
個人會開心D

米粉幾好食喎

淨係益牙B

@90天減脂計劃菜單 @ 一休陪你一起愛瘦身 :: 痞客邦 PIXNET ::

屌。。。

加油 羊b

極端減肥法:
買嘉胃斯康隻抗胃酸野飲
正餐飲兩啖頂左個胃酸佢
不過成件事會好慘
諗諗佢

唔明 即係點

即係食藥拎到唔會胃痛
之後唔食飯

身體會適應冇野食
就會唔消脂

姐係食藥食到唔識肚餓咁解

而你本身個人又有基本代謝
所以會瘦(如果夠決心可以報學拳，神速減肥)

你走唔好教壞牙B
佢受唔到咁架

建議姐

壞人

呢d方法會死人
唔好試

健康減肥法: 西蘭花好過椰菜
雞胸好似仲好過食水果減
想減得快唔好食殿粉質，用雞胸填肚
運動嚟講，可以試吓上YouTube搵片
做家居無器材健身嗰類
勤力做多啲瘦得快過你跑步